hktvmall應該取消送貨上門，強制要送貨點攞貨，仲要買野唔可以即日攞，要指定日子攞

送貨點唔可以係地舖旺區，因為租太貴，最好係工業中心，因為租平，同埋要指定日子例如10號20號30號先送貨到送貨點慳運費，同埋可以一次過運大量訂單慳運費

我嘅目標係hktvmall平過百佳惠康，所以任何地方都要慳，運貨次數儘量少慳運費，唔租旺區，因為租貴

我已經係佢實體店拎貨 買夠30蚊免運費
不過送貨上門真係有用 唔係個個人咁得閒出街拎

為咗慳錢一定要cut

韓國同中國會做到咁低運費，都可以咁快送貨上門，係因為大量廉價勞力被壓榨，好多大學生有個電單車牌做呢啲part time。香港嗰啲大專生寧願做高人工啲嘅酒店炒散。

我係英國讀書，英國勞動力咁貴，Amazon都有next day delivery 的，仲要好平

搞唔掂D供貨商, 幾快都冇用

又教維基做生意

執柒左佢啦

唔係, 我地應該要自己上倉拎貨, 仲要跪拜佢比我地買野既恩賜, 阿們

比哂順豐送算鳩數啦

平過百佳惠康你自然會買

你講乾貨定冷運部?

唔係